\chapter{Sobre la reproducibilidad este trabajo}

Una copia d'igital de este trabajo puede encontrarse en la liga bitbucket.org, esta incluye todos los archivos necesarios para generar las figuras que este trabajo incluye, asi como el documento escrito.

Software usado:

-make
-Matlab
-Latex
-Formato de tesis